Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 76 心血少真係唔好玩HOTTOYS

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分已經截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

Ant man $ 1490 Q4, 2019

Wasp $ 1530 Q4, 2019

Captain America (Concept Art Version) $ 1580 Q3-Q4 , 2018

T’Chaka 動漫限定 $1380

Neon Tech Iron Man Mark IV Q3-Q4, 2018 $ 2380

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

Count Dooku 2019 Q3-Q4 $1490

Yoda 2019 Q3-Q4 $ 1130

PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Anakin Skywalker (Dark Side) 動漫限定 $1680

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Deathstroke Q2-Q3 2019

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

lm

舊POST 981咋

謝謝巴打
問問佢仲係唔係到先

求成全留名

幾時先公佈動漫節有咩抽？

通常動漫節個個星期，慢慢等

不如FF下今個星期出乜好過

新po求成全

Lm

下隻到JL WW 同戰術BAT了終於

快啲拎黑ca同我cw ca搞gay

新post留名 繼續等tact bat

你又知？

我會搵暗黑版Ca拖住邪惡版女巫

戰術bat

留名睇打尖

百度搬運工

下隻明明係hq

來啦來啦，快d偷步

其實好多人擔心緊頭雕

你講ww？最新個隻 training 都唔差，jl 應該差唔多

如無意外同一個頭雕黎，不過有頭髮遮住二邊會好睇好多（其實我覺得training 隻ww真係玩命，呢種女角all back頭令所有野focus哂係塊面度，ht整女角又唔係好似）

到時jl ww實物出嚟靚嘅話應該上到$3000
利伸：已追單

想問下各位巴打，我想買張vip單，想問下取貨果陣要吾要出視vip卡？定係有單就可以？thx

有單就得

吾你老母

有無巴打用過自己個樣整頭雕 ？

Duck gor

德狗收皮啦

玩具av?

好奇問下，點解咁多人憎toystv?

好似話扮野 吹捧

我間唔時有睇

Duck Gor 係咪個老人家？

[member]Google 左了 ][/member

正wor

你地有咩冷門野想hottoys出

家陣先知有德哥版Ironman
咁我想要yumi 版女巫

家燕版ca

冷門野想佢出sw前傳得幾幕個啲jedi

收到了

幾錢入手？

新手一問 女朋友好鍾意鷹眼
請問邊度仲有 內戰版本嘅鷹眼？

五千幾
我認我on9入貴咗

上group唔難揾

係fb見人放1/4 batman已可取單？
已經拎得啦？
想八下1/4 joker 係咪都有？

之前聽位Ching 講皆旺有Display box 買.
跟住啱啱行左陣現時點同皆旺
發覺價錢個range 都幾大
有無Ching 可以講下正常嘅display box應該係幾錢

Boba fett真係好正
非sw fans都屌得過

有咁上下質素，炒家實標2980試水位

5000蚊都唔賣

有冇巴打放Baby Groot
求自用

fb 有張700蚊單 唔知俾人買咗未

女人角色 可以咩

ww太多男性fan j爆
1.0令人失望所以呢次幾值得睇下迴響大唔大

都係差既要等4.0...

咁sw 都出到第三隻先叫靚 可以參考

啱心水就買完上20樓加名

[member]yes 係fb見到有人post過
帶返頭盔 可能我記錯月份 但就一定係HKD900/[member]

唔係好明咩意思

我估呢隻Deluxe版應該賣到同胸襟GG Deluxe差唔多價

覺得遲下會再平

到時再買 原價唔值

我淨係望普通版同deluxe首日一齊派早d玩

你意思係訂單4月先有得拎？
定係
隻公仔4月先有得拎？

如果係公仔下年4月先有
你買完張單可以上20樓加名，保障自己
令原先個個人無得單方面報失

如果係張訂單下年4月先有，但要收左你錢先
咁應該都係呃人嘅

點會肯定到4月有得拎
隻野Q2-3, 你預9月先有吧

清楚明白了解 thanks

hot toys d figure差唔多全部都係訂緊出年先有貨

慢慢等下

我都唔記得幾時有得拎
佛系心態等派貨

全部都有mark低， 但得4隻次日
等sms通知先去拎

我想問下有張單好耐無拎係咪會當作廢

Harley quinn岩岩發現唔記得拎

通知後30日內

幾多日前.....

巴打打上去問下啦 聽過人講過左30日後都有機會都拎到不過冇14日保養 唔知係咪
不過HQ咁鬼耐之前

[member][/member

抵唔抵玩？ 請問原價幾多？

收左張單
想問張單加名既話 係咪會重新print過張新既 有埋自己名?

返屋企攞技筆 寫自己個名同電話上張單就可以啦

巴打好風趣咁喎 我D腸就快忍唔住流哂出黎

咁問因為張單 好似唔止第二手咁

上20樓 放低50蚊有幾難

咪話會去加名
定係你想答我 加完就會知道答案

後追咗gg 豪華版
同埋隻勇度今日終於捨得躝去拎

笑撚到仆街 又問又話會加名 你跟本加完名就會有答案都仲要問

驚sb職員昆人
收左錢唔加名

收左50蚊比番張單佢
50蚊自己袋

我想問下訂野係咪比500蚊 我講左會去訂

唔同野唔同價

你上手係要玩鳩你就點都玩到嫁la, 佢比張舊單你咪得

專業炒家點會貪你果幾舊水, 佢賣多幾張好過la

原來動漫ca膝頭哥無左舊膠 今次可以放心扭腳喇

大家唔洗咁樣
我意思係問張單係咪會重新print (多左個名)
定係電腦入面改左 唔洗理張單
張單收完無耐 過多陣先去比$50

柒左既話自膠

會多張單 釘埋一齊 佢會人手加名上去本簿 夠放心未

同埋張單皺皺地 睇下有無機整張新姐

真係拎張單黎j

拎去過膠

又還原基本步兼惡化
越來越多膠問題

新手唔俾問問題？
小圈子

低處未算低

又扮新手

好耐無聽過thor隻眼

圖都比埋你，唔駛再問

無訂到 開頭以為除唔到開罩

眼

又話有眼罩既？
無訂要叫春

真係要叫下春 不過好在家陣收單唔算太貴

好彩雷神一向都唔係好炒得起 後追都冇咁痛
利申 已訂

俾雷神推入坑嘅路過

無睇description

thor從未display過body著燈
呢點先最期待最爆

同埋兩對手兼披風替換甲太多野玩

係..淨係知眼同心口著燈
玩少隻

睇返配件真係幾多..不過對雷神愛唔多
A4先再訂了

又要叫春

到時人地撚住睇a4你要等一年

等睇唔出新version

其實幾靚

46

我隻46仲未開

係啊如果視野內無其他ht im既話
2仔3仔都可以好靚架

46 兩個字講哂
無撚敵

其實3仔放棄可動換黎條腰無咁幼 + 同上胸貼順
我覺得幾靚
46,47我最唔鍾意就係條纖腰

推post速度又正常返

終於收左第一隻hottoys aou sw
想抹下隻公仔d皮膚，用水輕力抹有冇問題?

等到動漫節另外個幾隻一出陣會快返

撚住其他個幾隻先
訂左雷神 我覺得要訂埋樹人同rocket 先夠完美 巴打有無訂埋？

戰損版係咪無左個肉緊嘴型？

自組完Tony，Peter，黎緊想整隻Steve

準備定4千

呀 睇黎我遲下會追入魔

其實好想佢變對眼係2隻色

今日訂左antman & wasp 直入 正

上個月收左巨腸頭雕 400係甘上下
500左右我諗

呢d detail冇理由唔做足掛

應該快
boba都派左

Aou,但其實你唔會睇得出分別，差好小

Loki截咗未？

截左啦

巴打 我早幾日都追左 2100全新 有啡盒 好開心

低過原價更屈

識人好過識字 望望下係幾正 本身有mk7 等緊mk50

jc打j圖，點解釋兩塊面唔同樣
細塊果個似d

遲啲訂隻合金Mk 7
三代avenger iron man擺埋一齊

同我諗嘅一樣 屌你

好多人都會咁諗
所以我好堅持一定要追隻43／45

順便追返隻hb

土地問題，不了

喂 Mk6 都係avengers im喎

咩價錢大家心照

西門町入面其中一間誠品地庫有好多
Hottoys, 當然唔係正價啦

題外話問一問，睇左蟻2 嘅巴打們覺得值唔值得睇 mx4d ?

Hot toys 做野慢撚到呢，淨返兩個星期就動物節

仆街howard

慣左

如果你等公佈動物節有乜訂可以慢慢
因為一定要完咗Sdcc 佢先會公佈

想問下呢度係咪冇乜DC fans

近排整緊隻便服超人，但唔知係邊度買副眼鏡比佢戴，淘寶一淘又要淘埋個副廠頭返嚟

Hottoys以前好似出過一隻超人係有眼鏡
會唔會有巴打可以放副眼鏡比小弟

幾時有hot toys手腳快的錯覺

等睇今個星期有乜好過

只求派貨
不求訂貨了

岩心水會訂, 只限marvel

JL WW

去睇過得TDK Gordon 果副

全部貨嘅頭鵰都係佢上色？定只係prototype係佢上色？

上禮拜睇左，幾過癮，吹沙石個時腳底真係會 feel

緊係唔係全部佢上
全部佢上佢一早唔做la

一見到眼鏡..真係會諗起47

......

淨係上板嗰隻色

……

SOR...以後唔提

淘寶眼鏡

基斯杜化里夫定亨利卡菲爾

係superman returns嗰隻

睇返原來係好久遠之前出過 MMS27

但我想用嚟擺落MOS 個Henry Cavill頭度

其實上網仲見到其他人整

呢副眼鏡好似仲fit啲，但又唔知係邊度出品
連偉大嘅淘寶都搵唔到

見佢小腿同腳板個連接位軟膠黎

又唔開訂又無貨派

應該係舊版gg嘅通病嚟
舊軟膠都唔知整嚟做乜7

其實佢腳板都有ball joint, 但好易爆
同埋如果個ball joint唔夠實，會比個軟膠整到有回彈，會企唔穩

我隻amazing gg2 都係同樣情況
拆開嚟搵AB膠補返個ball joint會好少少
但都係會有回彈

應該聽日開掛, 但應該都係睇多唔關我事

1:6 jack jack

個市終於靜返小小，下年復4上又再癲過
等緊50出貨，最期待呢隻，後補武器又未公佈

其實你預冇後備武器會開心D

可能跟把自殺短刃

最後刀仔都無你份

好悶呀，想買隻平嘅粗玩

想買咩呀?

有盾其實已經ok

未諗到，marvel隻隻都牛三

其實有無都無所謂，但希望佢改一改隻色，電影明明係深紅，hot toys就用鮮紅

岩岩入坑 想問dark side anakin 有無得訂

冇
想要就上fb收單

坐等公佈另外2隻動物節

唔該哂

2隻？

後面張野係佢跟比你 定你自己

係平胸姐，整體唔差

46都錯色

見到Facebook 十個鐘前
有人放Ironman mark 50單
1500 有人排1300 賣家都pm
真係比當時無訂的巴打機會

pm唔一定賣1300
好多時pm係再duel

但姐係都起碼有計傾

cable呢屌

上海迪士尼又有mk6 現貨

搭飛機過去掃貨落黎賣
今鋪發達la

點解香港咩都無 仲話總部

睇左啲相 啲大媽笑撚到我傻
打曬架咁款

巴打有無掃幾隻？

香港已經係全世界最平, 同差唔多乜款都有

我都想去掃
見到有個大媽掃左3盒 望住幾條友搶架上面last一盒

蝗蟲本色

都係...係衰在自己on 99個時無處到

訂

不過mark 6真係無得輸 我覺得真係好靚

係香港都唔知幾難有，有都好貴

感覺上上海迪士尼有好多貨

上網抽左兩次，派完，又有現貨賣。

等動物節公佈有咩訂 仲要等到幾時

做勢就緊係要有貨賣

聽日交收JL Wonder Woman單

熱潮已過 傻狗炒家hold貨hold到A4啦dllm

哩幾日見到幾次 mk 5/6 一set賣

動物節前一星期

無人要啦咁高價

9000 一對果D我相信可以開黎自己玩冇咁火

7000一對果陣叫醒我

腳呀#

幾時有得奶

見8000一對成交左

幾時都話個市係玩家造成

係咪全新先

8000, 唔買住
一定等埋動物節有乜訂先

近全新，見過冇特別留意

其實ww1.0好差咩
我收左隻又唔覺有咩問題
係面尖左d，但五官都好似
仲訂埋副廠披風當3.0

收幾錢

如果出啲正嘢
到時我又可以以物易物

呢個問題...可能你冇乜要求掛

五官其實唔差，係上色問題
FB有人分享過重新上色既1.0
當然影既角度同眼神改左係重點

補返1.0官網圖

差好遠 完全妝前妝後咁

其實香港邊到有repaint

真係差好多
不過睇返ww training都想入返手

重新上色香港好小見，
有都係動漫/高達多，
巴打如有好介紹記得加密，即狗衝收1.0

training 無JL版咁好J
不過加幾舊就收到係抵屌

有介紹入魔版Ani

training買返黎J下都好，遲啲等出JL版再入

個地台真係好靚

1.0完全唔同樣喎

對眼好似順眼過官圖

日本貨

隻眼真係做番淺黃 同jc hong啲相一樣
不過件袍都係唔撚改 依個頭都係要笠袍好睇啲
希望到時obiwan會執執

咁睇的確可以入手，個地底幾型

都係覺得正常樣正啲,反正我都無位擺個地台

個地台同個頭雕不得了
無追開sw都有d心動

更新左好撚正

正呀

武器呢

有冇比較圖

唔係先前個隻

感覺差唔多

差好遠

加埋兩把劍就好啦

V2

隻翼做得detail d

驚佢借啲意改下少少野唔加武器

唉 之前就係因為對翼唔靚 所以無訂

新翼好正啵

錯哂

又黎愈睇愈靚系列

依隻不嬲覺得好靚

加武器仲好

差刀盾

iw im應該會不斷更新

呵呵，張單值幾錢呢

張單準備再升幾多 越睇越靚

Im50 裁未

冇訂果班又可以叫春

仲係小仙子黎

今日公佈左mk50改左翼 流線型靚左 仲話會加多幾件武器 截單前仲15 16訂唔訂好 嫌棄佢似花仙子 點知的起心肝放學上到去就截左單 宜家再見官圖咁靚好後悔 有無巴打放張單俾我
學生無咩錢 求大家幫我完夢

無論截單定更新都用到

頭形同M額一出官圖唔係個個接受
大貨應該會改到貼切返電影

anyway真係有人會唔訂博老現插一兩舊咁癲？

好彩一早訂左

咁大膽

如果真係有人改左隻翼就開始呻笨，遲啲真係加武器的話網上會有幾多人揼春呢

Template 要幾時都用到

im近期有邊代真係低過原價

真心鐘意都唔會等插啦啦

好記得果陣有人講過話A3派貨期近A4上映
市況可能好似A2咁蟹

同埋頭幾日又多人排呢

連45同3呢啲萬年死貨都炒返起 都仲敢唔訂

A2套戲柒到咁

刀 炮 盾 浮遊炮 地樁
可以還原到幾多

食炒/炒狗沒有一個是無辜的

徵50單完夢

近排放單果啲即係收番起張單竹山

你無咩db巴

冇50張單

開返20個post慢慢徵

等佢開新野訂呀 動物節

要浮炮就心足

盾！

Same

武器呢?

好彩有訂 MK50

講戈個人自己又有無訂到先

一定儲左成疊mk50單

marvel垃圾一定蟹

即刻上網睇下張單改價未先

幫推

如果加武器呢

睇唔出有咩分別
咁你都講得出

冇乜留意過佢

Im不了

套戲未上畫，第一次睇設定稿已經屌出聲
心諗係咪強國老翻玩具

原價放應該多人搶

屋企人唔鐘意 無計
一聽到我話訂咗幾隻就鬧

照買唔理

幾大

玩完咪入番盒lor
唔係咪放公司

Dr strange咁正 唔好放喇
實後悔

Dr strange好正，自己訂左兩隻，一隻自己玩，一隻等遲下送比朋友做生日禮物，之後自己再收多張單，純display.
Dr呢隻用料最好，唔爆皮，任扭任玩，可動性又高，配件多，玩hot toys必備

其都係有愛先訂 總有一隻自己特別鍾意 個隻咪留囉

.....

你咁唸就錯了

屌 回到過去咩

叫春了 完夢，小時候，學生

果時一早勸大家一定要訂50，又話花仙子，又話柒，唔靚，諗下先
呢隻靚過46，47啦，一出埋武器又有人瘋狂收單

嗰時日日叫大家買

其實賣單咪賣單
洗撚咁多原因咩
話之你死老豆我都唔會俾多一百蚊你㗎啦

所有野都係市價，話之佢咩原因，咩學生，自用，割愛，炒狗，賣身葬父晒氣啦，問下自己如果有47，會唔會原價/平價賣比人

做VIP係咪淨訂 野就得？

真係賣身葬父我會比1蚊尾數

講真講賣單咪得, 講多D唔會賣多左錢

80後我諗都係marvel fans 多
老實說 star war 我一套都無睇過

想問下兆萬 3樓個間東京熱 係唔係 散死貨既地方？

都係屬hot toys ？

因為我先前 係入面見到有個肥仔職員
之後係SB又見到佢

我 80 後原本主儲 SW , 雷3 黑豹 之後儲埋開始儲埋 Marvel

唔開盒放櫃入邊，得閒拎出黎J下囉

我有個同學都係HT會員 不過係SW
當然我冇佢咁癲 marvel同SW都有玩
我就覺得追HT真係量力而為 要諗清諗楚先好追

利申：追完咗張隊長 未到血追Thor同GG

坑太大喇
不過star war 好似後追無咁貴

當初我都淨係訂左mark50
但諗諗下 有50點可以無GG
再諗諗下 又點可以無DS同 thanos
最後越訂越多

我只要有一刻猶疑就訂左先
有猶疑姐係心底係想要啦
最多截左之後+100放單姐

當初都諗左好耐 好在最後訂左

其實見到岩心水 訂左先都好
起碼今時今日唔會蝕錢
無訂到後追個價真係俾唔起

有沒有巴打放金豹單？

訂左先蝕極最多平幾舊放甚至撻訂，
宜家唔係驚hottoys執真係訂定先好

咁我做會員既年紀 應該同你差唔多

想問巴打第一個坑係咩？

j真係出美斯ar

美斯幾靚呀 恩尼斯達完全唔似

AOU同CW的分別係未對眼一個係望前 一個望另一邊?

其實追star wars仲痴線過marvel

Batman TDK

HT起家個年代係咪Batman,SW加Alien?
Terminator個類好似小d人追
上次去20F驚見mars attacks

God father同無頭谷Johnny Depp都好正

Sw唔係喇，早四五年先出sw line

Batman X2

真係代溝
無頭谷有睇但god father真係未出世
不過遲下想睇次god father個三部曲

仲以為HT靠親生仔開檔，靠IM發圍

淘寶display箱
不過前面塊膠已經花左少少 隻im企唔穩撞一撞落塊花左幾撻
好彩都唔算太覺眼

唔算靠IRON MAN發圍

predator好多人後追 個陣好多都炒到炒到好貴 係衣家少左人玩

BATMAN TDK開始已經多人買

JOKER可以出咁多隻就知

想當年dx 01都好哄動
之後im都只係更上一層樓

好想追tdk joker,出護士版會忍唔住去訂，
但有護士版又無理由唔入埋紫西裝版，
但同predator一樣過唔到女海關

唔訂50同dr一定會後悔，歡迎日後binc

2021出新DS
但有冇51呢

無記錯係出軍事figures 先.
後來有李小龍, predator, 異形, bio biohazard 都出過
再跟住魔盜王johnny deep, batman begins 開始黎料
tdk, im 就好似坐火箭咁衝出宇宙喇

對dr冇咩愛都覺得好靚
但實在冇位擺

講漏左IM 之前仲有未來戰士T800 熱潮
果時同EB打得好犀利, 可以EB今日公佈1/4 T800, HT 聽日就公佈新1/6 T800.
TDK BATMAN 同JOKER 都係, EB 出1/4, HT 就出1/6 DX系列

但HT出IM 後EB 已經無力招架, 走左去出NBA 球星.

Thx bro,
Biohazard leon同ada既頭雕都麻麻地，
唔係都可以一戰，
講起hottoys 真人figure,
次次上20F都會睇下隻MJ BIllie Jean版

認真一係你等下年出現貨 睇到實物睇啱咪留睇唔啱咪到時先放

EB唔計TDK,我淨係對鬼武者金城武有興趣，
但睇人評價唔多好

D人錢多，有得訂又唔訂，截訂就追，派貨再追
DR而家單一街都係，+$200都有

EB拎唔到Marvel 版權定咩

如果有巴打叫春咪到時益下巴打

其實EB出風雲2個陣 都仲好正

係衰在delay勁耐加埋 頭雕上色有D出事

但唔洗1000 有1隻 其實已經好抵玩

絕無神套甲真係藝術品咁

可惜prison break個陣爛尾 出唔到

Drango又係....

原來有其他幾間廠出緊marvel 劇集角色
有iron fist 又幾靚仔

師兄有冇link

我用呢條link買
之前用另一條link買 佢話唔送香港 之後聯絡返賣家 佢叫我用呢條link買
btw佢跟嗰條火牛線係2腳頭 巴打想買嗰陣可以問下佢有無香港三腳插跟
我嗰陣唔記得左問 而加索性唔插插頭

而加先見到佢話有得揀usb供電 不過要聯絡賣家改

唔該曬師兄

有金霸王同iron fist

幾高質
我仲未搵到廠整inhumans

可惜好似無開訂

Luke cage 算唔算最似？ 頭先email 左去問 希望佢覆

純9 up mode

應該係有幾樣野配合成HT 做到獨家咁
HT 出魔盜王12吋好成功，
可能咁樣建立好同廸廸尼關係

IM 1, 2果時MARVEL 岩岩打返好個名
HT 果刻出既IM figure 又超水準
比外人發現原來12 吋figure 可以出到咁精細
呢d 週邊野都幫套戲唔少

IM 打後系列比返HT 做就好理所當然
跟手Marvel 又比廸廸尼食左

可能係咁其他廠好難攞到Marvel 12吋license

果時HT 買figure 已經係買樓花咁，
訂完都一樣要等8,9 個月
EB 有d 款就玩現貨，今日公佈聽日有得買，
諗住搶心急既客人。
但QC 方便始終差少少，加上HT 更加可以睇住你出既貨黎打。

今次真係搵到份工係信和附近
以後可以放工去行下

份工係信和20樓番工？

過兩條街姐

今日出hq

有咩出

最記得當年仲係搪膠熱ge 時候, 講緊Michael Lau Eric So 開始出名個年代
Hottoys 都仲係主力緊軍事figure 同美國消防員, 仲有鐵人兄弟

未有marvel個時其實hottoys 都多元化啲
講緊鐵人兄弟同Eric So啲product 已經賣緊千幾蚊, 但係個時好似先00年頭嚟

IM就幫HOTTOYS打好個底令佢變龍頭
Enterbay就算喇, 真係恨鐵不成鋼, NBA系列明明殺到條血路但係又擠牙膏咁出, 搞到道氣一停咗就無人追
之後佢見HOTTOYS拎晒IM啲版權直情唔玩咁滯

好正

Fanart護士版

我估DC

義海價接單 每張-500

出DC！出DC！

見人見智啦 有愛幾貴都要追

CA版CA 2500真係值咩

係IW版CA

真玩具家接單 每張原價收

睇番其他後追野+千幾咪又係咁追, 哩隻保證全新都要諗

Sor 青光眼發作
佬味版隨時得呢隻，肉赤就追普通版囉

有愛嘅無問題嘅
新Avg隨時又出隻新隊長

CA版呢隻唯一賣點都係快出貨啫

我見普通版都係差個一舊水

鬼叫果陣唔訂，叫春係有成本架

100買支矛同地台叫抵的

我都用左1000後追

我都係1000係追，一落坑已截訂

截訂咪追單, 點都平過你追現貨

一個月追一張, 好快收齊

IW系列遲早升天 到貨全新起碼加一千 im可能唔止 依家後追只係加500-600 自己諗

IW IM我預佢會出DLC版

如果A4冇新甲，佢會拖到下年

A4概念圖已知冇新甲 但Thanos A4 full armed 加手套 利申：已訂IW Thanos

Keep住有人入坑
就永遠都係僧多粥少

尤其啲熱門角色im ca，望下已出貨有邊隻係原價收到

今日落雨，肯定開marvel

A4唔係有新甲咩 定係我睇錯

Thanos 留待A4先追

肯定得一隻啦
黑隊長/iw 隊長 突然有啲唔同 好有新鮮感

如果有51，我就放張50單

有都玩完先放

究竟邊到有呢粒紅色marvel logo賣
搵左好多地方都係得黑色
有啲地方有display但唔賣

緊係玩住等
AVG4出貨都係2020啦

其他廠唔差得過hottoys
可以補返hottoys冇出嘅角色
Logan, Luke Cage, Iron Fist, Jessica Jones
Tony Stark/ Peter便服
Hottoys已經餵唔飽我

Ching 我都搵緊
搵到可唔可幫我買多粒

咩副廠黎 jessica jones有啲興趣

我搵過好多地方都冇 之前有 ching 話係大埔啲細玩具鋪買到最後兩粒

出左新deadpool cosbaby，下午會出新1/6野?

11

MK50加對翼半日已經2k like
好多非marvel figure都過唔到2k like
我講緊fb ht page，唔係secret base
冇得賴香港特別多marvel fans

好 大家再搵下

紅色 ？
我係日本搵過都無

Logon 同tomy 有display但唔賣

係呀紅色
你係東京搵? 我之後去大阪會留意下

有冇 ching 知大阪邊度有 hot toys 睇

東京呀 連啲極細玩具鋪都搵過 得黑色
大阪有既幫手買粒呀爸打

出緊去交收ww單

呢隻好野黎

deluxe 最後收1000 ? 首日單?

首日唔止1000

想後追隻全新anakin，但係未有過實物，想問全新係咪一定有膠袋包住？同有咩要注意

我收1000
唔care首唔首日呢d嘢

唔知今日有冇咩公佈呢

想追mk6

動物限定？

Avg3仲有咩係未截訂..有岩想上去

Thanos

JL ww 幾時開訂架？

唔係，之前正常果隻

應該17年 11月11日

入動物啦

第四日單 第一輪冇我份

全新就應該膠袋未開，同有條長膠紙封住
同埋隻ht本體手同腳包左個膠

動物唔太貴又有霸氣地台

都諗過，肯定係全新，但係唔想要紅眼

呢隻應該多人訂
利申:手揸首日單

仲要忍多半年

咁如果收全新，係咪通常唔會再開盒check

睇sideshow review
Final product 改番戲入面隻橙眼
好正

你同個賣家傾好，比左$即埸check應該冇問題

唔駛呀..... Q3-4 wo

sw應該可以打尖

howard: sw打插是常識吧

忍欲負重咗咁耐

有怎巴打知JL 大超首日係幾多號呢？

Vader ep5

JL應該齊唔到人

marvel & dc冇延期已經值得高興
我剩係知哩隻好多人訂, 同埋好多人後追

hela/JL ww/ep5 vader
佢是但派一隻我已經好開心

走數系列

今日Cosbaby
大家可以等動物了

Training都未派完 不過d年共用，應該出貨快好多掛⋯⋯

今日公佈左deadpool cosbaby 幾時ht會發售？

我都想知

咁都要問？

係幾正...但唔想要咁邪既anakin

我收咗入魔版，諗住真係唔順眼先睇下收唔收到個正常版頭雕
不過暫時都係鍾意入魔版多d

呢個係入魔既頭雕

笑到好撚狗

好型

認真，我覺得頭雕入魔型d，
係比正常版小左dooku把劍,
但個地台完勝

利申：入哂兩隻

無新野

早知唔放張單住

入魔版又要追obi-wan

重要追埋dooku，因為少把劍

冇冬兵

收返張都唔貴，300內有找
120-200搵下應該有

兩隻都仲未截訂

幾多月出貨？
下個月出糧收

突登為把劍追一隻咁癲

印象中話8月，同動漫IM一樣

俾個機會你追埋yoda渣

嘩 咁快
姐係果四隻都係呢兩個月出喇
Ca 同爸爸就動漫
Skywalker 同im 8月

隻 Ironman 唔打燈 真係唔掂

所以20樓show出黎都係打住燈

追左yoda做就會同dooku做對打,
咁把劍又去返dooku到

咁我都係收隻入魔版啦 睇睇下又真係幾正

dooku官圖有一張係影住anakin揸綠光劍,所以都唔排除會出ep2 anakin

ep2造型太柒不了

我見唔貴都追左隻

見FB有大陸人話動漫節出Black Order兩公婆 唔知堅定流

無野訂無野派🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

執空左最底果格喎

WW JL集氣

返完工好撚攰 唔等了

Ww之話又話2018 Q1-2 走數

我隻ww training重未派到我

未入坑 之前黑豹差d入左坑

有錢佬玩意

為什麼ht不找他合作？

Cosbaby deadpool

俾我地回血

成日都見到話出cosbaby，但係幾時出街又唔講

買左人生第一隻hottoys蜘蛛俠，點知發覺無位擺

義海價原價代收

LM睇義海豪情

留名今晚8點開訂

睇Facebook 1/4 Batman 原價訂加50都無人要

隻野比起tdk 果隻咁核特又低可動

係咪太大隻？睇開箱好似幾正

係
而且玩具av之前開箱吹奏過呢隻野

我都有睇條片，但一睇已經心諗唔撚係掛 打手繼續吹

純粹當睇佢開箱 聽下佢地講下果行d 資訊 知識 係幾好 其他不了

原價都放唔到 車錢都洩埋

我都有睇 吹到隻野好正咁
不高話時話 YouTube 大陸佬D開箱好似詞評小小

靚還靚,但成隻野都好多問題
一屈就成件衫摺起曬,套衫唔似劇中ge消光色,無可動眼,低可動

有個大陸佬屌隻mk5 diecast 玩具av吹到上天

我係睇完佢個開箱打消收單念頭

唔知到joker 出時 佢地會點

如果joker都死就真係好大件事

唔吹邊有得炒 玩具TV有無屌過
好似隻glad hulk 咁明明頭雕比起之前少好多細節，都係咁吹奏

係咪個濤哥？

吹好果邊咪得囉 講9成優點1成缺點
我地都識吹

1.關節實左 轉左一格格咁

2.d 戰紋上得好靚

3.佢個頭個掃都可以玩成日

4. 其他巴打駁落去

咁多人睇過濤哥

家陣隻joker 成兩千尾 三千頭架

遲入坑錯過咗

痴線，好彩之前個人唔肯賣
我之前加$500唔賣

之前佢好似有集講柯柏文 電影版 隻野都好貴下

鳩衝上去加左安心D

柯柏文都好d 佢d 1/6

入左坑兩個月 追左Mark 6 Mark 43 45 仲有十六張單 唔太過分口竹

嗱嗱聲大手掃dx11保平安

not enough

呢隻好似上到四五千？

親生仔系列

普通版好似見過3.5左右

2018唯一一隻想後追！

最終決戰Luke

呢隻1/4 joker 如果出左黎反應良好 唔知會唔會上到6000

我個心砰砰地跳

幫佢著藍色外套勁難著，佢d黑膠會啜住件外套

IM 隻 mark6唯一一隻好想後追
但個價仲未出到手

DX11咁多配件都係3.5....
呢隻無笑頭上6K唔會掛

1/4 ⋯大大件 ⋯ 其實家陣d 人落訂1500 都賣返出去近3千 再補多近2千蚊贖佢身 真係可能

好期待動漫節 希望有我想要嘅嘢

入硬

我有諗過為個頭雕追一隻ca

入魔版又唔夾處決dooku個幕
做咩要追把劍

廢老Luke 又出多隻

邊到廢啊?
清爽髮型 整齊制服 堅定眼神
see you kid啦

咪又係靠嚇
之後死撚埋
死廢老

點解甘講？

好撚型喎個幕
至少係戲院第一下估唔到係幻影黎

我睇到果下問我條女
咁撚得閒去飛個髮修個鬚先出黎打
但又留意唔到把劍

唔通又無新野

之前訂左yoda
最近買左張anakin 入魔
啱啱訂埋obiwan

上一頁先貼左新野 重想點

估唔到隔左咁耐先出幻像LUKE
肯定動物節會場已經訂定一隻

可能又係不了沙鍋呢

呢個好型

通常一公佈就知自己中唔中意
中意就衝 唔中意就skip

巴打冇睇叫春Template？
_____ 愈睇愈靚...好後悔個陣冇訂

意志堅定 有愛就衝
Ds 1.0 無買到 諗住佢avenger 出先買
點知開頭以為佢唔出 好彩佢出2.0
我同自己講 今次無可能唔訂 第二日即刻朝早去排隊

上星期隻ca 又係一眼睇到好特別 已經一見到諗住排隊 不過果日8點鐘已經有巴打話成班排隊黨排 意料之外 即刻上Facebook 收單做保險 好彩自己最後都排到

再一次覺得自己中意果隻野 幾辛苦都追左先

好似今次antman 咁 無興趣就真係無興趣

有冇人同我一樣鐘意舊版達哥多過新有頭雕果隻

舊版件衫靚d

連續兩星期冇開訂

愈睇愈靚

直接等EP9造型算

好在無賣到 ＿

達哥，不了
中二病到

哇屌你老母真到好恐怖

呢隻Thanos好型

實物無咁型 而且睇人放果d 二手 總係差d

2.0 希望會加野
家陣配件咁少賣2300好昆水

Ht收得你呢個價 都比返相對質素野你 而且之前呢隻都好耐喇 技術上佢每一年都有進步 呢個係事實

no ff加野
等av 4果隻

Ep6 等呢兩隻算

full armoured thanos

好彩無愛，又慳一筆

呢隻應該會出
比原版換頭？
如果唔係我唔明佢ep6版個頭髮做咩要做磁石

幻想下都好
雖然唔會成真

Star Wars 喎
親生仔喎
點會唔出

如果佢都有個頭髮就好,可以唔洗追而家果隻
我鍾意有表情多D

理論上實有嘅
如果唔係on99得個頭盔頭搵鬼要咩

我訂真係為左佢隻手套

係咪兩隻手都有燈？

會出

大量海綿

濕漉漉成隻異形咁

一陣成舊膠

你呢個都唔係HT官方ig

cable到底會唔會出

無人知,你試下打去SB問下

sb用信用卡洗唔洗收手續費？

唔洗

最終戰luke希望唔係動漫節限
雖然極憎ep8都想入呢隻

動漫節限定只係四寶
其他之後上20/F都訂到

知呀 只怕佢有啲重要節係會場訂先有

重要件

廢老Luke好似眞係有可能
好似雷神3長毛雷神

hottoyscollectibles 先係官方ig 呀，唔好亂放流料

ep7-8都冇入 但見到呢隻又想訂隻

屌 啲配件頂盡咪係solo粒骰仔
不過依隻必入

之前好似放過GHOST

有ep4 ep6 ep7 同訂左obiwan 入埋呢隻就齊出世>後生>老>死個刻既luke

想追ep5但可惜冇錢

咁就好 慳撚返

Ep5最正
不過三千起飛唔係比唔起 而係家下有ep8 追新好過

Ep5 一定會再出

想問下DX07 Luke Skywalker原價係幾錢？而家普遍都賣緊4千幾
但真係好正，雙體雙頭雕可動眼再加埋cloud city個場景 好想追

唔好咁老定 話曬係dx系列

因為HT empire strike back 個頁佢冇將Dx Luke 放入去
應該會留一手

同埋最重要係ep5 luke
雖然兩隻都靚，但又唔知要兩隻做乜，放左一隻又好似唔完整

除咗撚狗luke，仲想要x wing luke

是咪無望

依隻仲型過主角

睇到咁好驚佢唔出wm

開心版avenger 3 出左

Yellow jackets 無架啦 隔左咁耐

屌你候活

正野應該都差不多出 期待正野4k ultra HD版

Inhumans有冇機

隻狗

睇過有人放單隻一千

ok啦兩隻全新都4000up

迪士尼4K唔洗期待，垃圾

收視勁差，第二季都無晒音訊

有無link?

今日有派Batman
6點單都有得拎

Im變色係通病？

只要係紅色軟膠件就會變

都無架啦 套劇又做得差

我想收一隻MK4 膠版自己玩,咩價位到?
1200左右收唔收到
始終出左咁多MK4應該呢隻無咩人玩呱

膠人
不了

第一次買,真係買黎玩唔想一野就ALL IN

膠版啲價都幾膠好多時

合金太撚貴,一係有無啲未被人炒既IM?

mk7/ im3果堆？
呢d質素其實唔差

im3 最尾出果幾十部？

個堆有幾隻其實都幾靚

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

咁IM3 果班唔係無合金咩一樣?

Iron man 3 火腿係合金
愛國者同WM Mark 2 都係

其實呢,我緊係知合金靚啦,但比人炒到太貴叫我呢啲買黎試玩下既人點入手...

終於有人睇第一頁

所以要訂
但而家無得比你訂

你買普通膠版你都試唔到啲乜
買隻42 43呢啲炒到無咁貴既試下 叫做無咁離普

wm mk2 42邊忽貴

所以我係講緊一啲收2手,又無咩人炒既IM
如果要訂,等成年,我又未去到咁等得

膠版你唔會覺得有咩特別
反而合金先真真正正展現到iron man嗰種感覺
所以我一向唔支持人買膠人

膠同合金真係差太遠

平時你地睇2手都係FB?
因為我見都賣成2300

咁你唔等得就遇左食炒價嫁啦

拿,我就絕對認同
不過價錢都係一個重點考慮因素,貴過2000真係有少少肉赤

FB d買賣gp

咁佢原價係around 2000 呀嘛
你budget幾多先

講真 你唔肯訂又唔等得真係唔好嫌貴
你唔訂就後追就遇左食炒

MARK50都2530啦 屌

所以我咪話我買膠公仔

筆直多少

合金差不多隻隻訂價都過2000
如果原價都有少少肉赤
後追更加唔駛諗
一係買啲蟹貨合金im

買膠人MAN無用 你試唔到D乜
上網睇MK3合金同膠對比下你就知

呢點我清楚,合金原價都約2000
對於我岩岩想買第一隻黎講,2000以下可以接受
我知只可以買到膠,但我唔介意

利申:結左婚,唔可以亂咁買

咁你試下上海版Mark 4/6 啦

呢隻點睇?

42? 好似見過賣1800

早兩日fb被秒果隻？

合金45係你既好選擇

2000樓下的合金全新邊有野揀...
如果被人粗玩完的多一兩隻的

我都建義玩45先
2000多少少
除左無頭雕其實唔太差

議

係